今日先黎暴雨

唔通連個天都要幫政府

降吓溫啫

其一 都唔知係咪中共琴日發放人工雨 第二其實落雨都幾好唔使咁熱

落五鐘都冇